恐怖~ 香港首個網紅選舉 (多圖)

嚇Q死人...

留名等睇有人話catgirl都好過佢地

Not bad

魅力網紅...

冇大J同波子哥哥？

呢個好肥美...
拎咗藝術界女網紅獎

屌咩！

on9, 竟然冇catgirl

肥妹多汁 俾佢坐爆

咪係! Catgirl紅好多

香港網紅界鼻祖應該係思覺老師

嘩屌 豬扒扮女神 咩平台既網紅呀？豬肉期貨平台呀？

網乜撚野紅呀 用埋啲中國字
咩叫文化宣染呀
係唔係唔明中共用咩方法破壞一個地方既文化呀？

你去香港電腦商會facebook留言, 唔係佢哋睇唔到! 去香港電腦通訊節facebook都得!

自問網絡野我都算熟，但班「網紅」真係一個都唔識

屌乜撚嘢人嚟

從未見過咁完美既豬鼻

1個都唔識

網上豬紅?

我想嘔啊

咁你見識少, 跟據 IT 界龍頭 CHKCI 嘅定義
網紅 = KOL

樓上巴打話網紅全寫係”網上豬紅”
睇返啲得奬者, KOL應該係指King Of Loin

笑波子>>>>>>>>>>>達哥>>>>>>all

評判團:
查小欣同班CCTVB奀星

哇屌 七月鬼節盛會